想搵教木結他老師

如題，
地點：港島or九龍區
時間，逢星期六/星期日
有興趣留 tg

木結去琴行大把

我係觀塘/屯門有教開，價錢唔貴
有興趣TG我

牛頭角區
有興趣可以搵我

搭單，
有無荃灣，葵青區可以新手一齊玩下or教我。

香港/九龍區
Tg我傾下